美股認真討論區 DCCCLXIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

This

走呀

十年熊市

屌閪 zm put變灰

Gap up咁多 追call又on9

上路吧

PENIS SELL

又夠鐘貼出黎

27分已經跌定咗先

上黎被鞭下先

allin sqqq

酒牙
滅世牙

未開市先跌為敬

個個睇淡 即係升爆

咁真係跌緊

鬼門大開，玩完了

綠燈開盤，可以掃call

又跳水啦屌

8婆ETF

升呀 ALL IN咗 TQQQ

我屌你老母牙

輸足三日 dklm

牙你老母牙

一gel就跌

睇左2分就知 妹市
早抖

追沽zm

臭雞

SE一分鐘就軟左

個巿強到完全冇力跌

一入即坐

屌

果然唔該對tsla有任何一絲既期待

原來今日係bank holiday

個市弱到完全冇力升

要講清楚道定納

ddog

開左市都冇人

道啦, 3日都綠

電動靈車食撚屎啦

道指冇乜參考價值 講黎把撚咩

好耐冇見

以後盤前出貨 盤中再入

龍軍死哂了。

又引

178 SQ 加貨

咁chok法啲SQQQ同TQQQ變得廢紙

今晚又可以早d訓

ZM要上啦嗎

真係本多終勝

ZM

喺好似半個月冇見嘅果巴

zm今晚爆升

DDOG 最後上車機會

Zm上返440比我走call好嗎

果果

靈車又要落地獄

ZM迴光反照

道指

跳空完真係唔敢買

係咪第2架靈車

舊經濟回了今晚nq反彈

屌你ZM走左CALL先黎升

TSM人踩人式上升

soxx monster

睇到道指同輝瑞跌就爽

我大TSM咩事咁龍

應該好撚多人炸左舊經濟

契媽差唔多把ZM個短期高位同低位摸清光

船員冇驚過

特斯拉果種廢真係唔係講小

我張STNE LEAPS CALL已經差唔多到價

好彩淨係高J咗兩股BA
SH比我個孫

我大tan又要勝利巡遊

連ZM都要落返去啦

有排都未跌到support

中芯收左皮

HSBC

apple表示繼續11x 無限loop

tsm 搞乜

支那果部?

好快120

今日係台股爆買日

等多半個月又可以向低溝舊經濟

尋日走左隻FVRR

抵啦PFE 引領股JOY

Uber扮乜撚啫，死返落36啦

acb monster

輪迴中

條仆街仲要出完news放撚左62%股權

zoom

唔好上靈車當

上阿,龍佢老尾

之後又變返11x 刷錢range好細

130就走

nq第一站11900 今晚應該未破到住

年輕人有無反思點解唔跟隨我步伐槓桿太陽能，入去極光賭場

有冇淡淡/止蝕撚分享下心得？

aapl 有一下118 , 頂撚住阿屌

邊條傻仔盤前買左

靈車大棍升引傻散落搭

(22:40) 連郡發布最新的ETF基金展望，上調ARK INVEST系列基金評級，由「八婆」上調至「Cathie Wood」。

NQ 11800穩了?

你個名

zm係咪冇力？？

龍: WE WILL WIN

今次我唔會再上靈車

唔好上當
唔好上當
唔好上當

陣間佢實會開返落地獄

依兩日一股無賣
好似發緊夢咁

Spce上啊屌

豬死了

媽媽 餵返前幾日幾餐黎

尋日個評級仲係臭雞

全倉TQQQ

係時候餵奶餓咗好多日。非洲兒童咁

年輕人點解唔買大貓

到底係咪trap呢

nio

個倉開始回

strong hold, if we burn, you burn with us

我覺得係

free fall準備？

幾時先千跌

AMZN肯回未

琴日有支針 今日係咪 trap 大家自己諗

靈車搞乜

買少少BABA 試吓

龍頭開車！！！

納指肯跌翻落11500 未

滅村兇手

留俾個孫啦

有無人put9道指

等納dee過到個三頂先再玩

byd -15%佢都可以唔跌

三倍做雞緊

等緊位入

who fucking cares byd

想入jpm lyv了
科技唔鋤愛啊婆

120都無咁快GEL

高買低賣

清咗倉先彈

團購SDOW

仲有冇大麻友係度？

已經入咗 三倍做雞

極光賭場

一陣free fall唔洗諗

我仲以為你講笑

跌喇

賭場仲有得賭?

all in sqqq

Tsla洗唔洗俾人沽到咁..

接左baba飛刀 開左3張270call

認真

同我跌

SP等數錢 ON9市

莊家都走埋
賭鬼賭馬

50天線都開始向下

ddog有冇走到

屌 IB 張單出唔到去
LP DIA 買唔到

123 呀

轉燈

無過er

SOXL好龍

賭神

科網今晚有d似拉高出貨？

Vertical farming 有咩野好推介？
想入GRWG

納DEE要落啦

shop睇vol好似仲有得跌...但個價好吸引

今日走埋arkk arkw

重新上路

無靚位就唔入市

一年炒幾轉算

大芋借Joke Biden出完火就走咗

又準備free fall 訓教算

Bull Trap

轉勢啦

入咗BABA
等升$30

飛巴消倉？

我都清左倉

科技股似冇力升

頭半個鐘拉高出貨 啊婆都識玩

好多新名
都係淡友

無咩理由繼續上啦
上左咁耐，同埋全世界都針對緊faamg黎做9佢地

我call左 Tsla

就破產點搞

隻rkt財報咁靚仔又回購都可以日日跌

袁總其實算係咁
洗極都係tesla跌果陣咁誇
tesla而家俾人控盤又係唔識穿400
變左tsm式75到82輪回

已清， 換ETF 入

簡單d

gel得

加油

求完婚唔見左人

tsla now = aapl = nq 幅圖一撚樣

tsm 75 唔怕入

strong hold amazon apple

60.2入既pins 今日蝕少少賣咗

pton 巨量put ready
加沽

好多大麻苦主

買GME

今晚數錢

流通太少

科技股大勝 廢佬舊經濟落去

ching chong 過聖誕

做咗cash L

bull trap

少其實唔係仲易炒咩 利申唔識

唔好亂嚟呀

唉 我認真
想賭下星期

tsm回得少升得多 無敵

sdow

邊個GEL頭BAN邊個

作為愛侵力冇入場玩 避開咗一劫

流通少 ,較少大戶護莊, 容易一面倒(好似係)

入FSLY賭tiktok撤資令大細

Gel

有冇入越南etf 信越南得越南新娘

nio特價時段已過

有無流通量高，bid ask 窄推介下

宜家怕咗西隧

我睇過下，唔太穩定，所以無買

轉燈收市

一買sdow即跌

舊經濟股跌到咁殘都有整個bull trap真係好狗

今日似係拉高班止蝕L走貨 之後再升

再講多次

唔好上靈車當

nio wa

tsm泡沫大到唔能夠想像

馬雲企穩左可以入

兒登仔
話左爆買日入貨

獨家村 唔怕坐

今晚揭曉

TSM同八婆/臭雞/聖母/西女人/奏媽係唯一買完冇郁過既

Fair price 54

nio master

你老尾隻Nio

開掛

哦 post個倉黎聽下

石行

除左大麻隻隻都係咁升

NIO業績前可以炒到幾高

得罪講句 TSM係世上最穩陣嘅資產

中概退市真係神話黎

隻nio換手率點解比其他都高咁多

屌佢老味 CCL

Put定dow
下個禮拜食糊

撈咗少少DDOG玩下

賭場籌碼換手率幾多

走牙

關咩事

Allin sqqq教我點輸

Baba 做乜鳩

ALL IN 咗baba

ZM跌Monster

第一玩疫苗消息?

賭場上3000%都得

唔敢睇個市,今日係舊經定科技主場?

想燈?

以後剩係買契媽得喇

係喎 今日雙11

號稱多生意過black fri

我又唔j unrealized
未平倉j乜鬼

個市太淋,完全冇力再上

你$18買？

美帝十年熊市

唔係啊 之後坐落
諗住玩多日

哦

睇左陣支那nio d 車嘅評價
好多utube片都講到
換電 每次舊電個健康度都係唔知
即係行幾耐都唔一致
收相每次換電都係搏一鋪
跟住好多換左粒閪電就要快手換走
換到粒好嘅就打死唔換走
就留住嚟充
睇得出nio個business model係唔撚work

見個個走FVRR 得我玩第2轉

啲錢由道返去納啦
唔驚啦
升啦！

上啊

科技

nio升返晒

nio爆破未

NIO做乜勁

好波 兩日炸哂d位 trap哂短炒友

預左..同電話換電一樣道理

諗下都知唔work啦吓話
不過補貼已袋理撚得你work唔work

SH

個市好撚廢...升都唔撚升...DKLM

唔好post ar.

靈車又輸

有無人用IB 又熔斷? d單完全fill唔到 屌

国家既股冇話work唔work
習說要強大就強大
利申唔掂支概

唔係
佢idea 係唔使等充電喎
佢自己maintain 粒電
同台仔Dororo 一樣

終身任換

dq左犯民，國家強大

澳蛇反左手？

真心入

冇事

WADIU...仆街貼倉...走呀

$19

唔係舊電係租返黎?

Hey Jim

zm好似唔掂

但之前唔係話佢地換完粒電就行得, 省返差電時間 ?

正股買咗 等上300

NIO今晚收$43。

DDOG上番100都fatfat
連跌幾日都冇落到之前support位

係呀唔洗等充電
但換到果粒電嘅健康度幾高就佢唔會比你知
變相可能你買車跟果粒新嘅行得幾好
跟住換左粒閪就67

說好的中概退市呢

shop係時候了

Fvrr大爆升
啲人出左街返工兩日又要返屋企freelance

但佢背後其實會維護舊電？

我都溝咗

19都算穩陣

小西係岩既

我諗佢會keep 住粒電係一定水平
你過慮

amd 點解升唔番

有得揀
佢充電站有埋換電服務
即係係可以揀換定充

目標價$76

呢隻屌咗出聲12x無入

nio泡沫大到想像唔到

550反左手

AMD NO

好似係買車包左subscribe 任換(貴plan)
唔subscribe就平好多 不過換電每次收費

真 妹完未

其實堆科網邊隻泡沫唔大？

睇個款充唔似
同埋支那生產嘅電不嬲都唔會耐用
變相都係膽搏膽咁換
d用家話打撚死都唔會換電
如果換左粒好電嘅話
睇到笑左出聲

屌佢
插完20%洗走happy
轉身升返12%

ZM跟跌唔跟升

Nio今日換手率算低

放心啦
小粉唔work都吹到work

波巴係咪想沽

每跌幾多錢你溝一注
袁總可以俾你溝到破產

有個on9問題屈住好耐，想問下大家意見！

我用IB嘅，假設我本身有隻tsla 10股均價$427，當我想入多5股@$410用黎day trade，呢5股@$415賣，我計數當然day trade呢5股當然睇左$25啦，但同時呢5股影響左我原本個10股均價變左$421.3，咁我無理由要記住我原本個10股係$427架嘛，大家有無遇到同一個問題？定得我咁on9？
IB有無得用類似accounting嘅last in first out計cost？定或另外開個account玩day trade唔好煩？

有d長，有d 1999，希望有人答啦

堆put仲係手

舊經濟特價啦
之前話自己得科妓股唔掂既係時候掃貨

貼倉撚會被咀咒

忘兄係咪有抽德琪

跟國家標準
Btw 個水平幾多係標準？

無錯
好撚多用家買完nio
就會諗不如買tesla好鳩過

空左倉

舊經濟食哂草

有個on9問題屈住好耐，想問下大家意見！

我用IB嘅，假設我本身有隻tsla 10股均價$427，當我想入多5股@$410用黎day trade，呢5股@$415賣，我計數當然day trade呢5股賺左$25啦，但同時呢5股影響左我原本個10股均價變左$421.3，咁我無理由要記住我原本個10股係$427架嘛，大家有無遇到同一個問題？定得我咁on9？
IB有無得用類似accounting嘅last in first out計cost？定或另外開個account玩day trade唔好煩？

有d長，有d 1999，希望有人答啦

我估去到80啩

全倉1手

想貼城城

我本金都係以前炒其他野返黎咋

標準咪係無標準囉
換電站見到有粒好電
梗係送翻出廠當新電裝落新車用
車廠又慳一粒電

AMD 妖股

唔跟納指 唔跟道指

我佛慈悲

咪繼續笑

會唔會早得濟啊?

依個真係人人 definition 唔同
以我所知冇得轉settings

撈埋一齊計啦
咁煩架

今日個po 又推得好快

又咪係你啲錢
除非你想用unrealised個數黎打J姐

Happy 有咩心水

強國d野有幾多水份你知我知大家知
只不過依家隻股帶緊人賺錢咪吹奏下

笑左

舊經濟股俾人收割咗幾多次？數之不盡仲要獲獲都跌獲金

真心好搞笑
係一個咁無人文質素嘅國家玩呢套野

入定岩㗎啦

你幾大

只等安全位先開etf

無咪唔玩

台仔都係電單車姐
同埋台灣人都有文化過支那人啦

粒電成本可能好像

純粹覺得支那公司真係靠呃靠國家補貼先會大

你換果舊係咪100%都成問題

可能小學 用老豆ac

User base 夠大就得

好彩琴日入左fvrr U

唔好GEL呀

點解要分開計?

有冇人打算入啲amd

支那本來就全國係一間公司，內部過數不用分那麼細

就係想gel到佢跌
未入夠

一直諗緊佢換電站成本要幾高
唔比粒爛電人換又要生產多唔知幾多倍電池
理想型技術但唔太實際

等業績收皮

查唔到
有個用家換左粒電開左60km就變30%
再開2km就10%
過係高速公路咁搞真係叫拖車都唔撚掂

germ

你都記得自已cost 10＠427
都係賺左$25
賣哂埋單再計啦

想高J TSM

平均成本計,溝貨價者

真支那本身就係一間冇上巿嘅控股公司

有 等緊$72

呢隻升好慢
Pfe果日又比人sail the fat

換電站成本唔高啦
都係績起架車
再電動拆粒電再換另外粒電

FVRR 又準備沉船

好撚勁咁

落到74都偷笑

多左人gel同貼倉 睇路

問題係唔通我下下要記住原本avg係427？day trade一日出出入入啵…

75 ok

盡情鎔掉我吧

新手求救
ddog er係咪好差，蝕多咗錢? 應唔應該sh

之前高位入, 雙頂出左, 而加等緊低位再入少少

個倉聽日幾隻er會唔會爆倉

唔好gel 得唔得

點解D傻閪硬係學唔精

似係幫到我嘅答案，宜家搵緊個page係邊，唔該巴打先，賺多啲

睇買賣單 STATMENT囉

上左賊船

SQ

咁進取

平左倉先jel好無

得十幾廿股就梗係得…問題係幾百股long term，做day trade都幾十一百咁出出入入…

但股價肯定support唔到20倍升幅 2020 car delivery 升得100%

DDOG最後撈底機會

寫信俾IB叫佢淨係賣你果指定5股啦

等緊75

76

準備迎接4年大牛市

今日去番前幾日裂口爆升個位
唔知仲跌唔跌得落

科技股撈底又FAT FAT

TSM幾錢掃貨

搵返L子入黎呢個post再講咩大牛市

+3% 好想走晒琴晚入既貨

龍軍
精神d
企直d
唔好停

FVRR呢隻股真係好正

每次大跌都可以極速recover

買protective put 實無死

*GEORGIA SEC. OF STATE TO ANNOUNCE A HAND RECOUNT OF VOTES: WAPO

琴日買U fvrr pin 已經+10%

但一跌都跌得好撚勁

豬死就有

來回地獄又折返人間

尋日87冇掃
估唔到今日彈得咁快

尋晚有入科技股嘅巴打又 FATFAT 了

同amzn 一樣每次都好甘

今次築好曬底上萬3了

成晚係到叫大家唔好GEL...
好累呀

when is PA's turn

計average 算啦
個少少

牛GEL

plug 準備升空？

應該好快掛 數到下年啦 屌

AMZN係太大隻姐, 佢近排冇跌十幾%咁狼死

呢d data係咪sub先會搵到

想問下有冇ching用緊sofi
今朝一開就變到咁
咩垃圾app黎

又想衝高再陰跌咁款

啲舊經濟冇再升
對納dee都係一件好事

咁撚high

就係淨係冇入FVRR

幾日就反晒手
仲勁過C朗

敗登正式收皮個日一定跌好多

接受現實啦
你破左產喇

準備all in SQQQ未

咁如果多呢？唔識可以話唔識

博tiktok單野

龍軍今晚仲有機會就好gel啦
聽日食大棍

之前$178 高J

敗登收皮得TAN會落地獄

仲未殺夠
LM等睇升多日然後星期5 又殺一波操手不及

Oversold 真係要爆買

仲點升
升到過哂龍啦
係時候回籠

CLS 即刻棍落

Allin左

會見到忘巴哭喪

叻仔黎, 我小學淨係識打機

琴日仲叫人臭雞

價投sq
qq

巴打長遠睇好?業績好似麻麻

TSLA同ARKK超大反應

Baba 平手走

聽日出demon soul我相信GME

撚狗市撚夠未

DS系列?

上面條友食完baba貼倉
依家即刻出事 岩岩入後面班手足食得屎

你買乜

靈車根本就係大戶控制指數既玩物

入左 賭大細

tsla trump任下都升好多啦

不嬲貼倉都會燈死自己 唔係第一日玩吓嘛

撈啲搏下反彈咋

條友轉身快過c朗，第日佢就會話沽左支持maga2020

又棍落 係咪痴線

暈暈地

咁你快啲縮番入你老母個閪度啦，唔識咪話唔識囉，仲伸個頭出黎柒

唔記得cut單，尋日盤前行行下誠品入咗
欲哭無淚

係，dark soul既前身，聽日出remake

Put fb
等second trump administration 清算

74

今晚納dee 坐火箭

靈車無力

加上今個月正式出PS5+薩爾達，三樣加埋一齊，我相信會升唔少

果日朝早trump領先緊
忘兄已經光速sell晒佢啲TAN
之後一見反cup就追返入黎

有D想玩 賺夠錢買玩具獎勵自己

入定堆下年PUT

不智地入左Tsla call next week

係咪準備變灰

正宗唔會同錢作對

ps4 玩唔玩到,
我驚玩到 唔睇市

你同買TQQQ call一樣
NQ 要守到11800先有力上

正Call驚閪 Stock Only Goes UP

好似都得

撈咗
準備飛英國睇樓

玩SOUL 好難會玩到唔睇市

侵單野有排搞啦 起碼12月

另外baba真係邪撚到 有倉圖燈都轉埋

買左一股同佢死過

跌40點都棍

黑白化世界玩到傻

棍棍棍

你成日死 ?

HSBC好撚勁

撈左 SQ 冇撈 FVRR

實好多人買，買定sony同GME既股票，fat fat

你咁問 我驚你要買多幾個手製玩DS

港股d人仲話40
我睇60又俾人笑on9

講起gaming 我隻EA仲坐緊

爆左啦

連群80點就熔斷

好悶

100點股災

各位有冇啲app可以喺iPhone長期睇住美股，長期顯示喺螢幕

> 0.5% 熔斷

SE

我買零售股炸ma

唉真係升返晒 我琴日到底做乜鳩 做任何野都咁emotional真係害撚死自己

都話左轉會sofi

冷靜啲
個個都賺錢
咁贏家啲錢邊度黎

你日日都輸錢建議拎返d 錢返屋企做定期

聽晚跌返 唔需要擔心

呢大半年起碼5,6次呢D PATTERN

契媽變返契媽了

mean but true

好彩有溝

Charles Schwab

升多一兩日確定升勢先追得

究竟d人點解要panic sell
3日來回就10%

一枝燭就夠啦

盤前160蚊真係好吸引 但我無入到

死垃圾靈車

你個倉槓桿太大既時候 唔係純正股有option 你就會明

靜D啦

iPhone 入面個”股市”app

緲巴手上仲有冇AMZN option

480 萬選票
條飛水蛇春咁長
人手點實有錯漏
邊可能係 Georgia 個 deadline 即係 20 Nov 搞掂

咁會搞到大規模 social unrest
實熔到癲

GOP 真係 CLS

唔識玩期權，執下石仔算

政局不穩真係唔敢大手入貨

支牛可以較長著

fsly 65 支持位

有 roll左去2月回返D血 唔認輸

AMZN都認輸可以大手入BABA

點算政局不穩呀

以後唔撚再玩TSLA ON9股一隻

我22年
啱啱入左一張下星期 3200賭下

琴日撈左好多

死機 double buy

D豬勁撚快反應起步又快

其實豬真係好聰明

62

補撈返FVRR 都係輸1成

道dee 真係好強 跌唔落

點睇都好穩
trump贏硬
d國際媒體轉風向就知

DDOG

唔賭太近期啦 入左d leap好過
琴日入左23年AAPL 再short put 其他野拎下錢
AMZN見佢行下收縮三角 琴日真係到底咁濟

大英今晚又龍市

等80入少少

FSLY今晚應該升番少少跟住牛皮

DDOG
上啊大圓底

香港啲媒體(tvb)，基本上係講到成個世界除左中國都好亂
乜野都係一個字，亂
講真，美國邊個選到，咪又係美國
香港咩，驚死多2個泛民入議會，會滅國咁，真心好on 9

嚴守止蝕

無輸 做得龍軍唔可以認輸
最多披件熊皮潛下水 盤前short左UDOW執左少少石

最多咪still shorting qqq as a hedge
傻仔先會bet against america

80蚊入左

今日放量下跌
希望已經跌完

AMZN我以為會跌埋今日, 點知一野彈返2%
初頭都好似你咁睇下收縮三角, 但望望下呢兩次跌都係一掂60 SMA同60 EMA就彈
我呢張3200就係賭自己有冇睇錯, 聽日錯邊就斬

AAPL我冇入, 反而入左小小DB同TSM leap

民主社會同支共獨裁社會既分別

TSLA成功拖冧姓Wood條八婆

次次都諗緊hedge用 QQQ定TQQQ
用QQQ就無損耗 但個本要大要夠cover少少 用TQQQ可以本小D
用option 我就無乜運

標普支棍大到

又開始大棍落

有無手足大約依個位call左

我想針

0.3%既大棍???

話左唔好再玩靈車

呢幾年唔會bet against america, 但過多十/二十年真係要睇定啲
而家支, 印掘起速度快得恐怖

日圓繼續插
油突破橫行區
Vix高水
根本成件事bullish as fuck

wmt

懷疑係0.03%

真係仆直喇, 由420玩一到415仲要玩成晚,

分分鐘今晚要轉燈

諗過 長賭都係輸咁多
我一鋪過黎 唔得我應該all in 正股etf 唔會再點上黎9up

amd繼續妹

佢條MA60真係硬過我條J
可能要等個政治局穩定同歐洲玩完 先升返上去
AAPL我睇IP12個銷售同琴日個ARM tech 我覺得唔差就慢慢收貨

最好笑係啲藍人，個個見到侵輸，拍晒手掌
我心諗，大佬，拜登都係美國人嚟，美國都仲係美國呀

因為QQQ同其他股同一個scale
可以計返個leverage ratio直接減返易計啲

TQQQ/SQQQ有leverage，好難計，太麻煩

巴打們目標價幾多 我85就走

屌你老母呀真係
琴日就驚執輸一開市就入，跌到仆街
今日就由佢睇定d先入，你老味一入完就摸頂
有冇咁黑

納指已經升返曬

我唔sure 侵侵會唔會搞得掂
我冇佢地啲鐵粉信仰咁Strong
但係如果侵侵反到盤
咪由得班廢老藍絲開心一陣囉
開心過再仆街先係最慘㗎嘛

賭少陣啦

狂撚

入一注ZM 先，對猿總+契媽有信心

我大vix
唔知期結前有冇得再見下40

同上星期5 仲差好多

我身邊D藍人反而個個都好想侵嬴
佢地話侵侵做4年激嬲哂班盟友 事實上都係既
滅國靠侵侵咁話

慢慢黎，聽日殺淡友

自己數下佢地忍左幾多日冇射

敗登如果confirmed可以short足4年

唔知以為上番100

邊個贏，美國咪仲係美國
班藍人唔知咩事
不過最叻都係，藍人始終都係一棵美國心，對美國事特別跟得切
但係大陸啲十四。五計劃，就乜9都唔知

一個唔尊重人權嘅地方
有人同你賣命先on9

激嬲哂又點？咁唔代表佢哋會同中國親，孟晚舟到而家都未放啦on9

Vix又就到價投位

今日納指升唔穿11800

想入番啲BNTX
博佢拎埋FDA approval 升多浸
但如果穿105就cut

睇下佢今日反彈成點先
我暫時對個市唔敢太樂觀
驚納指上到12000又比人撚落嚟

AMZN離緊有black friday同cyber monday, 我諗而家啲人應該少定先

長遠離講係會升, 但下一兩個ER真係唔敢搏, 萬一有vaccine (雖然機會微)或者成功做到herd immunity (機會都係微, 唔會咁快), 加上維持唔到咁高增長, 到時應該會冧到七彩, 所以我先買22年

AAPL macbook個定價我覺得有啲高, 但琴晚同而家都冇事我諗個市場接受到

好成功咁令到中國人變晒on 9
日日國旗國歌
依頭識得「民主唔可以當飯食」
我又想問下「係咪唱下國歌會飽？」
「係咪肚餓可以拆枝旗落嚟食？」

已經冇人討論

侵侵同維尼都係加速師

tsla真係小兒麻痺既

呢個真

FSLY 75蚊都未升穿，出邊大把好野唔買佢了

龍市討撚把撚 等數錢聽朝玩女人

我有時直接沽MNQ離hedge算, 用TQQQ/SQQQ要計幾時離埸太煩

又drop返

講真，唔係公司要同上海合作，都唔知原來浦東機場有確診

係，nq同qqq簡單直接

希望唔洗做止蝕師

未玩過期 呢排都睇緊個玩法係點
ib係咪都係計保證金 唔洗full pay成張??

好撚戇鳩，乜撚都升，係電動靈車唔升

垃圾股一隻 廢老先玩TSLA

過曬時啦

呢一年內都唔會過500

廢老股升時都無佢份

我成本價81.38
一到就走 呢啲急跌既嘢唔敢長坐

差唔多可以入

淡友夾死曬

正常操作 大部人都係咁

計保證金
細有MNQ, MES, MYM, M2K
大有NQ, ES, YM, RTY
想玩mid cap可以玩埋EMD, 但一點100鎂

係，ib撈埋落你maintenance margin一齊計
例如mnq你當一日點都唔會過600點
1200蚊就一張
如果你個倉有long position，你沽（有時）佢識幫你減返孖展添

D錢去哂支那電動椅

月供VOO個倉就正數
自己賭錢個倉就負突

早幾日買左楠哥隻RVLV 發覺隻野都幾硬淨

合理

FVRR 想追貨了

月供或成最大嬴家巴打有冇話自己指定幾時入

我每個星期入一股VOO

我貴你$0.02
好似佢係出完er先插
我都係食轉反彈就走

之前好多人討論u收入問題
話間野開發燒好多錢 d game分紅食唔到
原神如果食唔到都幾傷下

我都係 賺少啲都好過坐
我Fsly 89入奶哂嘢 坐到今日仲坐緊

AMD YES!

Put 定dow 睇下下星期會唔會直接爆炸

Fsly真係唔敢坐
快d升多少少比我走

佢既pricing plan好易get around
我自己就不持貨睇瀫既

入咗三倍道指做雞

SE係咪要升空了

如果仲有TVIX 玩真係FAT FAT

如果佢反彈有力我又唔介意坐下
見DDOG離下面support位10%左右
所以我先入

我輸10%一定會走
雖然呢度講止蝕會比人屌

我都想走 雖然得10股
日日見佢紅色好礙眼

好似唔多升咁

止蝕絕對唔係問題猶其small mid cap 一洗倉就跌幾十%
set定機械盤 中左就自動離場

FVRR

佢地止咗蝕唔講啫
好似FSLY咁 大跌之後個日止蝕
唔洗坐到麻木

小弟認為fsly 現價係底
前兩日冇咩點跌

4點又會斜住落

屌冬令真係好辛苦 俾契媽炒算

無聊睇返呢隻野個volume 細咗咁多
個三角仲有做咗成兩個月仲未爆邊

我大tesla輪落到俾人炒格

祝你好運 大家都係FSLY受害者
我俾木頭厄咗 跟佢中伏

IPO第一次ER真係賭大細

我都係咁做止蝕
根本幾好嘅股都有可能不停跌
除咗長揸/價值投資先唔洗止蝕

一爆上追都追唔切
唯有耐心等

我都見佢冇再大跌 琴日收咗陽燭

前排71蚊買
跌到65坐左幾日上返72蚊即走

好彩走得快
睇番呢隻野淪落到妹下妹下咁

好on9

盤頭個量 仲細過琴晚盤中-盤尾

Vix滅世

mm表示： 佢好多cash

GOOG簡直係FAAMG之恥

變左避險股咁滯, 硬到爆

架閪車之前成交係NIO三倍
而家少撚過NIO

雲計算版 Intel 2.0
巴打逃出陷阱唔好望轉頭 出面有好多靚股值得炒

坐緊嘅又唔放 未入嘅又覺得現價向下妹唔買住
再做埋契媽atm

吸晒貨未呀

扯多轉8月升幅得唔得

留咗10賭

你冇做錯 個底真係冇人估到竟然咁低

咁要睇下佢個pricing model先
unity點樣收d 廠商錢?
純粹一個static pricing既corp plan??

d tan勝利巡遊左先

逃出FSLY踩左落FVRR陷阱
前兩日均價163入
尋晚跌到瀨屎

賣左就可以隨便gel

TSLA好似時間停止咁

早走了plug大家都係能源股

TSM 真係
屌 好後悔琴日斬左佢張call

濕9富途都爆返上去高位
輪椅仲妹

點解我尋晚唔all in SE撈底
買得10%倉

照咁睇 大家都覺得似會繼續lockdown
波音跌 Zm roku pton 慢慢爬返上黎
Fvrr 又係

個次俾mm雷一雷

Tsla就由殘廢變腦死亡

FVRR係咩公司 巴打分享下你點解入

D 波動大到.......

mm條柒頭有無跳出黎nvda monster

唔好搞鳩我Nvda得唔得

佢肯爆都還好
肯爆D volume 都會話你知佢係響度震緊倉
一浪一浪咁區間行
Volume 就跟浪上落都還好
佢依家直頭係成交量越嚟越縮
但係個價又唔知做乜響個range 上落
但係個range 又越嚟越窄

屌，係

話有藥已經玩撚左3次
次次玩幾日波音都係碌番落160樓下

仲走去追果D正傻鳩

搏入s&p500

Zoom上返400都咁難

已成dead meme

呢個point 就嚟變都市傳說

一個消息爆上600係基本

NIO > TESLA

其他股來回地獄又折返兩次佢都無乜點郁

今日個市牛到...
我d QQQ呀

我大tan咁鳩易炒都唔買，走去極光賭場

Tsla磨到咁 都仲係牛牛熱門

搞咩呀 啲人m底架

即係證明有貨既都唔捨得賣

任買架WO

廢極都係top 10成交
加上牛牛討論人數最多

琴晚400左右買左張call，下星期到期。點知今日彈下都唔郁

30%倉 訓先

1%上落都top10成交

大户左手交右手？

隻隻都縮iv

都係嘅
個感覺就係大家都有貨響度等利好消息爆
呢隻股始終大部份真係未必會賣或者直頭唔賣

返90

Put左ba下星期
我預一星期內個試飛會postpone

亞馬遜 3,124.04 3,134.75 3,050.00 +89.02 +2.93% 2.43M 01:09:33
阿里巴巴 270.18 271.88 261.24 +3.64 +1.37% 26.20M 01:09:34
蘋果 118.89 118.94 116.44 +2.92 +2.52% 57.61M 01:09:41
Nio A ADR 41.33 41.95 38.64 -0.22 -0.53% 106.28M 01:09:44
特斯拉 414.51 418.61 410.58 +4.15 +1.01% 9.92M 01:09:26
微軟 217.12 217.17 212.21 +6.11 +2.90% 15.96M 01:09:39
英偉達 535.07 535.07 517.93 +24.27 +4.75% 6.18M 01:09:31
Zoom視頻通訊 393.32 404.40 385.00 +17.31 +4.60% 7.40M 01:09:37
波音公司 184.25 190.00 183.40 -4.44 -2.35% 15.70M 01:09:44
Facebook 275.67 278.40 272.48 +3.24 +1.19% 7.66M 01:09:31

有咩試飛會？

有冇DDOG戰友未瞓 頭先有大單入
繼續上啊

復航

由investor角度睇
佢FSD一旦普及就變做現金奶牛
不過要等到呢日都三五七年

就快又上返去接L子

我係咪就黎gel得

一次性買斷點cashcow
佢出subscription plan就話姐

屌 你唔講我都唔記得左
幾時入呀 仆佢個臭街
想磨到入先郁?

ACB -21%

行行都玩緊subscription plan
同埋佢真正既完成版都未出

隻MRNA又學埋PFE D野

極光賭場俾人封艇

溶了？

少年股神sh唔驚

巴打返咗手long nq?

極光音樂椅真係考反應既極致

係

個賣盤咁大，仲洗緊盤，不了

所以一開始決定唔賭

最ON9係佢地明明去賭錢
賭輸左就話SH
可以投降輸8% 係要total loss

未去到kodk一日七溶既程度都唔好叫自己音樂椅

冇玩賭場
都係個句 睇人仆街...

係kodk執左2千鎂我當自己參與過
應該好過好多人

音樂椅
炒股炒到接炸彈咁

Fat fat了，巴打回返果一球本未？

豬左500

市價買賣，極速賭場

邊個位較？

佢係想搶market share 先用subription model去賺錢
unreal engine 都會收5%版權費, 雖然唔知即係有幾多

到阻力了今日升完等回加埋淨低d倉

仲有張12255對沖嘅long解埋就回本了

2018.01.12既BTC最刺激

冇留意佢roadmap

呢D股好心就當去澳門賭大細算啦
有水過水 無水散水

恭喜巴打

痴線 本身負緊2球都回本
琴日個棍d nq put有無回到一半

6月230$既BA果班可能仲價投緊
兩次望見就黎番家鄉結果又碌番落去

即係點？

圖係睇到唔破頂d人都唔會賣貨

tsla我當左佢係高增長aapl咁擺 完全跟住個大市行

d旅遊扯唔起
who's next 下個回既係邊個版塊?

增發，ccl試過幾次

AAL早幾日都即刻增左

壓低自己股價

本身斬左一半，所以嗰度回咗接近35%

咁就好 加油

主要問題係唔到22年都解決唔到基本面
廢老而家所有升都只係假象

workhorse 過左財報 無大跌 準備入

依家市價6.6，點解要用7.5買？

睇咗個新model 3 review想入TSLA

增發, 係咪即係發新股
第一次聽增發

唔係要大跌先入咩

點解要用高市價一蚊去買新股？ 啲新股香啲架？

有無高手分析下 來回兩蚊波幅

點樣刷到頭十成交額

多數會穩定係7.5

以為睇緊心電圖

當日nio 8$ 17$都增發左次

設定》一般》熒幕常亮

除左大升大跌 其實成立量無咩意思

即係大麻股又一賭場，賭有冇人去再俾錢間大麻賭場買新股

亞馬遜 3,121.04 3,134.75 3,050.00 +86.02 +2.83% 2.55M 01:34:58
蘋果 119.23 119.32 116.44 +3.26 +2.81% 63.10M 01:35:17
阿里巴巴 269.87 271.88 261.24 +3.33 +1.25% 27.62M 01:35:25
Nio A ADR 41.13 41.95 38.64 -0.41 -1.00% 111.17M 01:35:23
特斯拉 415.25 418.61 410.58 +4.89 +1.19% 10.45M 01:35:25
微軟 216.86 217.40 212.21 +5.85 +2.77% 16.91M 01:35:26

仲係甩緊巨硬7億鎂

行左轉ACB苦主區睇下災情
都幾多人10蚊樓上入

咁多tech 巨硬都算係最穩陣個隻
升唔落後 大市閪冧回都快

之前有個炒得好勁既無人機公司
好似A字頭?

Upwork call開始多人

我意思係想有條bar喺iPhone上邊顯示股價咁我可以開其他app玩

Mono破左今日幾之頂 入唔入好 個圖好靚

nani the fuck
少年股神有冇後悔冇生係美國可以借grant loan炒股

我fd拎救濟金黎月供QQQ

我都未撚見過Tsla個價跌咁慢 on999

琴日400有無加多口

No 依家加左

妹妹妹妹

都免grant loan唔爭在免埋mortgage啦
人人有份

push 呢隻無人理 但默默上緊

公司角度其實無乜所謂
候反正都只係想cap 水

換android

係度之前91上101食過一水
想等佢返90蚊

後悔緊
早知加兩淡之後走咗佢算

買咗少量pltr博佢ER掂

本身有貨, 不過開左SC hedge下算 爆邊味農

佢ER 係今日個市price in 左啦, 依家追入個risk to value ratio好似唔係咁抵

ER 好 = 唔一定爆升
ER 差 = 實仆街

當然只係個人淺見, 話唔定佢ER好到一下爆到30呢

識玩

呢隻我磨左兩個月 上左11 放左
一放爆上 有機會磨好耐 但長持有唔怕 永遠有各國政府pj 做

山頂賭er, beat左唔滅世都還神，仲想升100z%

都係既, 做股東又真係唔驚

有冇師兄留意緊隻momo 橫行得好勁 默默上緊
又係on99 咁16 放左

snap同tesla俾mm條柒頭皮燈完就收晒皮，牛b

極光賭場又開賭

唔搭棚點引賭仔

3字頭即入

所以少量算
佢個projected P/S比好多software公司都低所以博吓驚喜，雖則佢嗰d生意難d expand

zm抵屌到。。 入左50股撚下

zm gogogo

Nok升得幾靚

zm真係撚狗

即升

NVDA想沽左正股換兩張leap call

eric牛b

Zm 又撚

Zm張call止賺完頭也不回射左上天

爽
不過有排渣 上返500先再算

U喺102停咗好耐

點解U既option咁撚貴.. 明明佢先係$100股價

依隻噤妖，好難講

zm已數30石，勝利巡遊

嘩，7.2 啦

半晩已經贏咗石仔個倉

小注入定堆tsla，掛440賣算

IV極高

賭唔賭er

SP左最多接貨

大麻賭場

妖股高位派50%, 會有平倉棍

各位做趙雲7進7出既時間又到

買多5股靈車先

見到cctai 講幾個洲點票都有進展，係咪要預備下一旦侵侵下星期反cup 應該點做

啱啱put左大麻股就升到仆街，次次做親long都係咁落去5蚊啦

7.9走咗
執幾十美飯錢

歡迎光臨極光賭場
買定離手

賭場拆了

下星期ACB苦主區應該會多左一大咋人

嘩咩料呀數據狗

冇入賭場都會日日睇,真係好刺激

人總係要犯同樣錯誤

我都有睇

撈返d先

完美fake 哂

acb早幾日先妖完
咁都夠膽衝

睇到我都好肉緊,有一推$14
我係佢地就唔鬼睇,日日睇日日辛苦自己,當買左大麻前景算

唔好FF, 贏到開巷呀

你地成班花生友
我起碼都有去put下執下石都好

我跟得好貼架

小弟冇玩option

咁果到d花生係幾好食嘛
果到好似死好多人,希望佢地頂得住

acb最後逃生門

nio個泡沫大到唔敢想像

買呢d真係要止蝕
個勢無左就唔知要坐到幾時

頭先整好自己野, 一開見到上到7蚊, 開左下星期put

見到有條友未日call左, 應該執左成噸石

雖然d reits預左係擺到出年,但係見到佢地紅色好唔舒服

$14入嘅話我真係擺佢一年算,都跌撚到咁,出年先再睇佢

Put fb

每次來回賺2%都幾好玩

依隻少野，kodk先激

個市撚完未

kodk 放極都放唔到 痴q 線個時 好彩賺住走

zm執石round 2

無得daytrade 真係好痛苦

果時用FT每次quote個價係十幾%咁跳

嚇撚死 升到帳停同溶斷,

點解？
部份股都有波幅wo

小鵬雙十一賣左萬八 好過上一次wor

撚狗市，當美囡雞咁屌出出入入

聽日sell the fat

有冇price in 你地 我入左nio 依隻唔太敢搏

玩過kodk就知支牛點解要收咁貴
sofi狗也不吊

nio er賭唔過

11900 都穿埋

9成出事

支牛後面套system咪又係IB

下星期可以開NIO長期股東區

amazon 3000~3300 ATM唔知仲要派幾多錢

今日40蚊左入der玩多陣都走人了

有貨sc or put撚定都得

我41 入左d 磨下算.. 依排d er 得pins 先爆上其他都尻尻下

隻假肉屌住條250牛熊線，賭賭佢十股

點解咁講?
Btw NIO Q3 ER day
11月17日 after market close

未驚過

sleepy joe 又有好消息? 極光上番

袁總又派錢，執多40鎂
吊打石囝wtd

上次小弟親身體驗20%滅世棍

呢排唔好賭er啦 等er完棍落再撈好過

真 賭左隻jmia 無撚左600 鎂

amd yes

今日撈左DDOG 又係d er 9成棍落既靚股

同意

iv 急抽

極光賭場準備轉燈

ddog 尻尻地 , 巴打搏下聽日港女萬國數據好過 美gds 上左

點解明明靚ER都係咁

賭場要開只需要一個理由：個市悶

高iv就sc張價內，滅世都贏錢

小鵬聽日變大鵬

ZM 咁樣彈高俾人加put

波巴加左?

極光班少年股神，短炒變長情股東
1x蚊d貨，唔溝sh ,算吧啦

$2.5入左10張 ZM350P 11/20

納期

我都入左,呢排一出er就跌,好多貸可以撈

滅世

vix 急抽準備轉燈

道指堆垃圾玩多兩日又歸位
番去補缺口

Dows棍落

真咩

日日十萬新增=事實
疫苗=炒作

咁樣抽法唔落put對唔住自己 佢繼續升咪平左佢
本小利大

下面有5個裂口等緊佢 Put Udow價值投資

啱啱瞓醒 大家會唔會賭小鵬er

佢其實係咩事一野抽上

BA今次又套住批傻仔

都係升嗰1蚊

put

SDOW 坐曬艇等解套

put dow不如put ba

我估平倉盤 連鎖反應 爆埋堆400平倉盤
同埋我見好多疫情股都係2點同時拉上 最後助燃器

價投位200MA

消息上係 但Dows大跌拉埋納dee落水都有可能

好似拜登唔係話封城咩

道尾盤似再落

dow鳩升係堆平倉盤
而家邊有人有心接堆廢老

封城假肉價投

pltr 好多大單wor

高通勁到

Roku真心勁 玩左咁耐係依隻特別唔怕大盤
140開始留意佢 升到離撚晒譜

等im food

DDOG 衰在growth deceleration

道指準備落地獄 唔好帶埋納指得唔得

間燈飾公司又幾惡

原本以為今日美國繼續亡國, 一開黎睇全部都升到痴哂線既
好彩坐定定係度

同U一樣教科書式上升

上次fsly跌咗幾多日
諗住過一兩日先入

抵la

道指冇事了升返晒

大麻賭場玩完了
瞓得

掛75

升返冇事啦

琴日先一堆人吹奏話200以下抵買
而家又特價

我今日送佢一程落地獄

Softbank玩納dee蝕左3.7bn 連郡大勝

蝕死你個justice孫 搞亂市場

今日連郡大炒廢老同臭雞

依家先入NET會唔會遲
前幾日都跌唔落